[時間緊迫][有共識未]10.1無可能係出去民陣遊行 因為根本冇可能再一次200萬人

建議10.1應該要好似8.5咁
雖然個個都知10.1係要出黎
但出去邊 個日做咩 根本未決定到
文宣組根本都唔知道應該要做集會定遊行好
仲要計埋文宣 根本唔夠時間

民陣話遊行但你覺得個日遊行到咩
就好似9.15個日咁 一早就封站 封路 查巴士
4-5點左右就你清場 入難 走更難根本冇好處
更何況10.1 一定會好似戒嚴咁 已經冇可能再200萬人一次到
就算有不反對通知書都一定好似屯門嗰日咁
無啦啦舉棋之後喐鳩你 捉尻你
到時想走唔人踩人 都比人捉
所以個日留係自己個區最好

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿香港島電車路主線，人人執垃圾。口號可以加「清除香港垃圾，路線只有一條」，大家brainstorm 一下。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。中環同殯儀館兩個地點也較方便過海人士。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

宣傳時戴埋頭盔，講明無集會丶無遊行路線，各人自發清除垃圾，自行發揮。

利申：和理非